毛孟靜見傳媒講周浩鼎

毛孟靜見傳媒講周浩鼎

毛孟靜立法會申請動議譴責周浩鼎及取消其議員資格，羅冠聰、朱凱迪、陳志全加簽。